Deliveroo真心唔掂

叫左個外賣兩個鐘，送餐時間一直無限延遲

其實你送唔到一早要同人講，第三次有咁嘅體驗，真心唔掂

好過foodpanda

又唔係平，啲送貨效率差劣
我就唔會幫襯

繁忙時間唔係預左會遲既咩？

最癲係未送禁完成

搵個客服嗲又唔識中文

又問我個落單野食係咩

港式食物都幾難用英文講

試過foodpanda 遲左兩個幾鐘
忍唔住問佢 佢即送100 蚊coupon 同即刻搵人送

屌佢老母呢間送外賣個d 差仔次次送親有湯既外賣都倒撚瀉晒出黎

Fuckpanda, DiuLiveroo 不了

foodpanda咪差唔多
有次等撚左成粒鐘先送到, 份外賣送到嚟都凍晒
個CS開頭射波俾間餐廳 話人地太多order出唔切餐
後尾好彩我有keep返張單 見到間餐廳明明接單+出單只係用左3個字
即係個外賣員用撚左9個字嚟送我個餐
send email俾CS鬧爆佢先肯full refund
屌佢老味

其實佢過張單接單同出單既時間作唔到準，間鋪忙起上黎根本無可能照按過個時間出餐

送到黎都凍曬啦

真心間間都衰過
好實際有優惠咪用邊間

經驗話我知最好唔好叫水流流嘅嘢
搵自己笨

有用開都覺得越嚟越差

我反而food panda無試過遲

我自己未試過遲咁多 叫左幾次就算有一次繁忙時間嗌都唔遲
遲嘅話應該一係餐廳冧檔做唔切咁多單
一係你屋企位置太遠 啲單派唔到比車手咪直接派比步兵
步兵見到咁撚遠一定踢唔會送

foodpanda試過遲左2個幾鐘然後cut左我單

試過成班同事嗌野飲
落哂單準備俾錢
先話間野唔接

我三間都瀨過嘢，fuckpanda同ubuershit係連客服都搵唔到。diuleiroo係三間入邊算係好少少。

panda啲cs好有性格
講完佢地想講嘅野就自己閂左個chat box

係呀，睇下間餐廳包成點架咋(杯托，湯出面再包保鮮紙)

幾年前已經係咁,真係cls

真心覺得癲，無CS做生意，我而家每晚放工買外賣番去算。

咪又係同一班人送